各位手足 發夢唔夠人就快閃啦

岩岩FD 親身經歷 ，車CAM 後補
拜託大家
得2-3個人唔好搞倒路 ，搞完都快閃啦 唔該

岩岩翠屏村 近曉明街 ，有幾個手足搞倒路 跟手 有架貨VAN撞佢地

朋友有車CAM，後補 ，佢眼見貨VAN 衝埋入閘撞到手足 。仲有幾個疑似便衣想捉D手足

此POST 純提醒各位手足小心 ，唔好送頭

另送上疑似貨VAN圖

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

!!!!!中大告急，中大告急!!!!!
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ！！！中大！！！

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

推

推到多d人睇到

唔識up片

補圖先

推到有人睇到

求 推到有人睇